召喚 路姆西遊世界 巴打！！～～

巴打你如果睇到個post, 希望你可以tg pm 我，小弟有啲去哈薩克join local tour 既野想請教下巴打你

好想知你果陣去哈薩克網上join 果個local tour 既公司叫咩名

我冇用 TG

估唔到巴打你真係睇到個post 好滾動

多謝巴打教路